01:「中國海警」海上拘捕片段 高喊「不准走，開槍呀！」

中國海警微博昨（26日）稱，周日（23日）在香港東南水域對出的中國水域，截獲一艘涉嫌非法越境船隻，並拘捕10多人。消息指，船上有12名香港青年，當時他們正前往台灣，當中包括涉嫌違反《港區國安法》勾結外國或者境外勢力保釋候查的「香港故事」成員李宇軒。

近日網上流傳一段中國海警執勤片段，拍得海上有多艘大飛，有人準備由大飛登上漁船，被海警喝令「不准走」、「開槍呀」。然而該片段未有顯示拍攝時間，未能確定是否與12名香港青年被捕事件有關。

該片段相信由中國海警船上拍攝，疑攝於香港附近水域，該處有多艘大飛及漁船，其中有數艘大飛上有多人，停在漁船旁邊，有人正準備登上漁船，中國海警船駛近船隻，其間海警不斷警告「不准走」、「開槍呀！」，部分大飛試圖離開，海警多次發射電槍，以及登上多艘大飛，制服多人。

片段

信拉咗 但呢段唔似

後面有陸地又話公海拉？

01片段，可信性大一點？

屌
唔走慘過死
幾大都試下走啦

01專發假新聞
pull 拉

好，大家拉啦，由佢沉

日光日白偷渡？

唔係話夜晚中伏咩
呢段野好流
仲要全部赤裸阿叔身型

唔似

01，刁！

早輪已經睇過，勿推

佢哋似偷渡咩 船度咩都冇 得啲唔著衫既阿叔

日頭捉㗎咩

睇大飛唔係香港快艇...香港快艇牌最多兩部300HP 船外機....圖片果D..3部350HP
香港跟本冇入口350／400／450既船外機

屌你老未大陸狗

好多post都估一早俾人捉左番中國
而家做番場大龍鳳
名正言順岀現中國原因